陳奕迅每四年最怕邊一日？

雙春兼潤月

呢日牠通常唔敢出街

siu4。。。。。。